Google係咪取消咗粵語拼音？

頭先諗住幫老媽子裝個輸入法
但係速成倉頡呎啲對佢又太難
所以諗住幫佢裝粵語拼音
記得以前好似係有Google粵語輸入法
但係頭先搵極都搵唔到
有無人知係去咗邊

gboard入面